嚴選韓國音樂鬼才JYP五大代表創作作品

《Honey》

《成人禮》

《It's raining》

《Nobody》

《What is Love》

就係依5首，沒有其他，不服來辯。

頭4首認同

我諗住會有signal

呢首太神
要外星人先理解到呢首歌神級之處

wil點同其他四首比

希望遲啲有首JYP 作畀T寶既歌真係可以比到

WIL拎埋年歌
唔明大家仲需要質疑d乜

成個po都係打手 走先